有係吉狗事件入鏡嘅人，唔該小心

「警方早前見記者，指七一遊行涉嫌以刀刺傷警員的男子被控意圖傷人罪，今午將於東區裁判法院提堂。

綜合媒體報導，機場督察是於飛機起飛前十數分鐘接獲匿名電話舉報，指疑犯將前往倫敦，經調查後發現疑犯為唯一一名即日購買單程機票及沒有寄託行李的乘客，基於臉部特徵及右手傷痕作拘捕。

警方於記者會強調會追捕所有於事件中對警員施襲之人士。

由於案件性質敏感，預計東區裁判法院可能有較多警力戒備，前往聲援者請提高警覺。

#香港新聞」

汁：tg